你地班五毛 麻煩你地收皮

你咁樣做 係唔會令我地分化 令我地割既！

1

2

3

4